美國警民衝突live

Hashtag justiceforfloyd 即係被跪頸致死個位黑人？

Send them all back to Africa

要是在香港一早開槍了

個live係咪播緊片？

唔清楚

咩事 , 殺左個黑鬼 , 之後暴動 偷野搶野 ?

佢地係搶緊野喎

香港幾時有呢D畫面 人地成班周圍打劫

說好的 "係美國開咗槍好耐" 呢

yes George Floyd

好矇

回力標又中

btw打國際線千其唔好鬥慘！！！咁樣會令其他國家嘅人好反感，佢地唔係事必要幫我地！
be humble

學野

香港抗爭都係差幾皮

香港咁樣已經出一隊防暴

美國係未已經冇武肺
成條街都冇人戴點罩

冇防暴狗同速龍
好似差咁d野

完全冇人理

唔知美國警察會唔會好似香港黑警咁, 花大量人力睇CCTV逐個捉

黑警

你要歧視人就唔好叫自己做香港人 死翻大灣區做中国人

[文宣手足請入]國安法文宣方向

黑鬼有得做美國人都仲要嘈

又玩搶野

hi五毛

係咪窮撚到￥0.5都咁落力?

冇啦 中国人實開心死

Hong Kong value is not racism.

For foreign free world allies who read the thread, please note that the thread is posted by the ccp net army. Thank you very much.

唔同 人地d警察節制好多

冇黑警發癲

You go back to Mainland Chi-Na first

on9

fuck you racist pig.

咪撚戇鳩啦 成班左膠

黑鬼真係抵撚死 咁撚大隻其實你唔咁撚樣㩒住佢 唔撚夠打

講真如果香港帶埋呢件事來講只會影衰自己 信不信由你

黑鬼因為疫症打鳩亞洲人冇人講？呢啲時候身為亞洲人嘅你哋又唔出聲？戇鳩自己都未撚搞掂學人扮左教

成日話唔歧視黑鬼 次次見到由亞洲人講出聲真係起晒雞皮屌你老味講撚到自己有資格咁

為人爭取平權都要講資格㗎大佬即係你都唔會見到有人話歧視白人啦

唔講政治 壓頸方式應該全球廢除啦,真係好危險
去睇下段片 個男人已經不停求饒 個差佬都好仆街壓住好多分鐘

當然講政治 美國就係即刻革職 ,依家民眾不滿要求告個差佬

說好的開槍？

啲人係咪順手搶埋劫？

個網似係直播緊D 舊片

live LOOP

係 呢個係香港人同外國最大分別
亦都係全世界點解讚我哋嘅原因 我哋出嚟唔係為私利

點解好似係咁重覆

其實都準備提告

香港人質素真係好撚高

其實成件事好撚戇鳩原本仲喺度鳩叫 之後無啦啦死撚咗賤格nigga

Hide Blocked User - Jeep

似looting多啲

痴線 咁又五毛

射得都很遠

你唔識佢？？

高尚情操

市民有槍同有得追究咋 咪節制下囉 你試下冇得追究冇市民冇槍

唔係警民衝突 係暴徒暴動

唔係今朝完左啦咩?

啱啱起咗底 冇嘢了

以後班藍屍話美國會即出真槍既可以收收皮了

人地果邊依家先係朝早

攻擊狗車完全冇事
出來啦藍屍5毛

胡椒噴霧

Welcome to the internet, Chinese Wumao. I'll be your guide.

果啲唔係手足黎

覺得好笑 但又覺得好悲哀

連學校都搞

次次班鬼一示威 就會變左搶超級市場

收嗲啦屌你老母

我講緊呢邊既今朝
搶野渣槍渣電鋸呀嘛

人哋成間警局俾人燒撚咗都未開槍
香港揮下手仔就bangbangbang

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

點解會變咗爆超市
超市係中資?

自由民主大國，美麗的風景線

完全無得比

美國已經出咗國民警衛軍鎮壓

其實成日都係咁，會有一批人為咗搶嘢而出現。

點解會變咗偷野 仲要唔戴口罩俾人影到晒

相比之下香港人示威真係算和平 人哋搞到咁都未開槍 香港就亂鳩開槍冇後果
香港警甴又然

有無link
個Live不斷重覆

你唔係歧視緊中國人？

好多人偷嘢

你應該少留意美國示威演變嘅衝突騷亂，經常都係咁，有人會專登出嚟執雞，佢哋唔明笠放火燒舖先奇。

真示威 汽油彈50 LEVEL

其實大家好似對南亞被壓頸斷氣死呢件事無乜反應？
好似已經麻目咗咁
但美國呢單就當地反應好激烈

學下人地啦，和平抗爭...笑了

如果7.1 立會變成咁 唔知而家會點

呢間係狗屋?

屌 d火魔法同香港差咁遠既

不燒石屎地

d 警察 走哂佬

聽閒已全面封鎖消息所以睇唔到其他真嘅live

四個相關警員即時被停職
群眾仍然不瞞

開始燒鋪，搶掠

係時候幫推police brutality, 警暴唔止香港仲有其他地方

呢個PAGE既Live係唔係live黎..佢勁多人live勁

一幢未起好既apartment

一d live係天黑一d就日頭 唔係同一個地方咩

應該係重覆咁播 有d唔係live黎

人地日頭呀宜家

見好多都係趁火打劫....

次次都搶超市，拎住十個cushion又有，踩走架單車又有

好似GTA咁😪

香港真係斯文到

有啲好垃圾淨係拎幾盒餅

聽到個live話有個女仔屋企燒著左 入面有個bb

係香港警察發癲之後冇後果

美國嗰啲要受到制裁

link

係囉
唔明點解

笑死我😂

Oh my god oh my god oh my god

上面高登個個

應該而家無真live

其實警察殺人關超市咩事

做咩姐你

當年ＬＡ大暴動仲勁啦，一條街兩邊舖頭全部搶光。
呢Ｄ睇落都唔係好大鑊
（利申：當年事發就係響LA)

d黑鬼好撚窮

有冇link 真係live

All cops are bastards

當年仲有美國泡菜拎長槍係天台守護家園

喺香港唔出奇

唔知係咪真

會唔會有精華重溫

Try this :

因為係南亞 d 人冇咁大反應

真係比較少人理

月初一名涉嫌刑事毀壞車輛的外籍男子，疑於被捕時反抗，被警員以膝頭壓住頸部，男子送院翌日不治，保安局局長李家超書面回應公民黨郭家麒時指，由於當時該名男子「激烈反抗及掙扎」和襲警，警員在途人協助下用適當武力制服他，由於他「身體不適」，警員將他送往伊利沙伯醫院治理，翌日證實死亡，案件現由西九龍總區重案組調查，不評論案件細節，但透露驗屍初步無發現死者骨折或內臟損傷，死因有待進一步化驗調查確定，警方調查後會交報告予死因裁判官，報告內容亦包括死者死因及警員使用武力情況。

去議員facebook睇咗 基本上宜家班狗一句行動機密就乜都唔使答

南亞自己人都唔理

D泡菜佬對住你講“You"
緊住即刻開槍！

咁撚型既

事實開咗，TG、橡膠，仲有震撼彈

班藍絲成日講開真槍射死你班暴徒

射邊個，路人？

係！（你俾佢睇到你，就覺得你係想走埋去搶野）

好似係佢

佢地中tg用奶洗面既

佢做乜尻

依加無live睇警民衝突，得平民影搶野同破壞左d咩野咁
晏就有機會上downtown protest

你個聽聞全面封鎖消息真係...

啲呀叔後生打過韓戰越戰

fuck off

比較好嘅做法 係美國奶又平又易揾

見佢地
成地都係大大樽奶
一中就行埋去淋

宜家美國早上

因為真係好平

好似係尋日晏就

Push.

即係尼段不是LIVE？

Be Water

警暴殺咗人呀
跪落條頸到

泛登係大愛左膠基地。

噏乜春
首先歧視白人係有人講
第2你提起白人，係咪姐係話victim先有資格講野
咁同你大半段講緊嘅野係咪自相矛盾

Go fuck yourself you fucking cunt

p牌狗

cls

正義的打劫？？？

反黑人反到撐黑警，你地應該可以同tankie做朋友

錢的力量，睇下詹屎對呢兩件事嘅睇法就明白錢嘅魔力

我地應該點利用呢件事打國際線？

wa

我地唔係真暴徒呀😡😡😡
唔可以咁架😡😡٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

比着係香港一早開咗實彈

香港示威

JusticeforFloyd , 明明係警暴來，唔理果個係咩膚色GA人

但口罩都唔戴 定係佢哋唔會俾人秋後算賬

要全港人一齊做 真攬炒就好似外國咁 唔係口頭講咁 過唔到心理關口道德就等比人踩返轉頭

政府話邊個係暴徒邊個就係架啦 唔係你覺唔覺

唔包藍屍

攬炒唔同打劫喎Ching

真係革命攬炒就真亂 好多道德理性根本就無得講 依家係香港人跟規矩做人 政府同班狗閪唔會理你 你一係就抽身走人 一係就全民同佢鬥癲

美國佬好撚勇 射TG 完全唔驚

侵侵大撚獲 黑人票冇哂

真洗面奶

曬氣啦點鬥癲 現實係大部分香港人唔敢發癲
循規蹈矩繼續番工

american quality

大家請唔好用或講All Lives Matter，但可以用Black Lives Matter。因為呢個詞彙係之前好多白人，甚至white supremacists 用嚟打壓Black Lives Matter 呢個活動嘅一個口號。你可能覺得事實係所有生命都重要，但參與及支持呢個運動嘅人認為黑人係受打壓嘅群眾，所以呢個Black Lives Matter 嘅口號係用嚟raise attention，增加大家都佢地個race嘅支持，不代表黑人只認為佢地嘅生命可貴。

次次白人警察都無罪架啦
我記得上次白人警察殺左黑人無罪
跟住連續3日有黑人殺白人警察

水好貴架 奶幾蚊有一加倫

從來都唔帶 唔係點會百幾萬人中

都有人真勇既 不過會格黎禁撚住叫唔好搞咁多 同開緊拖時會鳩叫唔好打 打死人啦 香港人太善撚良啦 做乜都輸 又要講好睇又要講禮貌又要做到個個叫好令全世界企係你角度 曬氣啦

應該要學我地冷處理

真係學壞啦 明明對自身無益先要冷處理/轉移話題 不過穫穫有少少野就嘈到叉天連藍絲都笑鳩返轉頭 人地有咩大錯細錯就唔講唔提唔批鬥

其實明州好似係民主黨話事？
經過呢單野會唔會令共和黨多票啲？

我見啲人係話間超市捐錢撐警，同埋啲示威者食到TG都唔肯賣啲奶畀佢哋，所以就裝修兼搶嘢

同埋屌兩句就禁你落地下

以為係狗屋

佢哋係用單車當盾推

你搶野偷野根本傷害唔到佢，咪癲啦
人地失控去搶野你又跟住做？傻的嗎？

人哋嗰啲好純，我哋嗰啲係加咗料

食緊TG都係舉高雙手
口號: Dont shoot

林奠 ... 下台...
放人... 放人...

我反而想知佢地示威爭取緊既係咩訴求？ 因為睇消息指果個壓頸殺人的警察同佢全team 都即時炒咗
咁佢地所講的justice係想爭取政府有咩其他舉動？

佢哋無戴口罩/收埋自己個樣既意識係因為佢哋無共產黨
屌不過宜家武漢肺炎唔係係歐美國家爆得好勁咩班人咁癲咁都唔戴個口罩

殺左人 無左份工就算？

嗰啲都唔係人

明明美國准用槍 做乜佢哋唔用

我地都唔撚係暴動
係反抗暴政only

燒咗間警局

低質

得啦 世人都知香港人比打壓 夠慘情

大把大陸人spam緊hk police better,之後拎叔－燒條片

點解咁多人偷野。。。

班狗用鐵馬守
同我地掉轉

黑奴都唔係啦咁

雙重標準為核心價值

藍絲：美國人又收黃絲錢出黎搞差佬

力架收咗支共錢搞事

至少四條友坐監加改革警隊
個主犯Derek Chauvin好多前科任內開槍殺過幾條友比人投訴多次都無事 證明唔係單一事年而係系統有問題

Send you back to ur mom's vagina

落撚咗孖葉都仲壓住佢條頸，條友係hulk?可以大力到反手扯爆對手扣？

俾條大媽講中